CNBC：64彭斯炮轟中國，制裁違反人權公司

但呢單嘢郭文貴早幾日講過，都有D料到。

郭文貴係4日前講的

期待有新制裁，尤其係政治上既制裁
等彭斯繼續數臭中共，全球聲討，再加上6月9號上街制造輿論同外交壓力，內外夾擊。